有拖拍嘅動漫迷入

如果都係宅嘅另一半覺得你最鐘意睇嘅動漫唔好睇 會唔會覺得大家價值觀好唔同 大家唔係好夾

鐘意食肉都唔一定雞牛豬羊都啱啦

男女本身睇動漫就好唔同

唔會 本身女仔好少鍾意動漫

why

唔一定
識d女睇好多男性向

問過女朋友
佢話對動漫有唔好印象
唔肯接觸

可能因為我細細個有追開妖尾 所以一直隔中都有睇

身邊d女仔都唔睇，一係就睇得好偏
成日ff會識到d鍾意睇差唔多野既frd

響絕大部份女性眼中 男人鍾意動漫既感覺就係幼稚 唔成熟 唔上進
呢類絕大部份女性通常都會表現到好鍾意Disneyland，比卡超之類知名度超高既卡通或者角色
呢類絕大部份既女生都有樣睇，
首先25歲打後既，會有陣中女味，通常唔高 瘦底，化妝技術一般，頭髮做過負離子咁但唔修剪個形，通常都會戴眼鏡唔戴con
25歲之前既，通常中等樣 你會感覺佢覺得自己係女神，通常又係唔高瘦底 無乜特別興趣同技能
佢地既共同點都係表現到好迷知名度高既卡通人物，同動漫迷分別係，呢部女性熟悉呢類卡通既產品同活動 多過卡通本身既內容

好多靚女coser都係真心動漫fans bor
當然有d係純cos露肉釣龍友

如果唔係條女睇 我唔會睇動漫
動漫係初中玩意 戎左5年 因為追人/拍拖比人知你追動漫會...
有可能會覺得你低B

無問題

唔知你個邊圈子風氣係點
接觸過好多個 佢地係喜歡既，但對男人鍾意動漫既睇法都係差唔多 另一回事，差在無講出口
雙方18 20 歲左右，佢地可能唔覺有問題
如果一個男人到左出社會既年紀仲喜歡動漫 ，
雙方都到左出社會既年紀，女方就算真心喜歡同唔排斥男人鍾意動漫，佢地都會受社會價值觀 同事同朋輩既影響黎重新評價自己男友
所以多數女人去到後面都係覺得男人睇動漫幼稚

講番coser，我覺得有啲根本係搵籍口影相打扮表現自己，邊套衫靚邊套衫正就出邊個角色，新番一出播得一兩集你會好常聽到佢地話好鍾意某個角色，套野未完就出左，老實講 咁唔代表啲咩，但係咁容易就鍾意新角色 換得咁快 完全感受唔到佢地既愛，將心思放響出cos上面仲多過放響個角色身上。有啲個樣稍為靚少少既，出多幾次知自己受男人歡迎之後，個心態就會變到出cos為左多人follow，最後可以借個知名度黎幫自己接job搵錢。有啲就成日話乜柒野放褔利，褔你老母咩，唔好搞到我喜歡既角色成隻雞咁thx 當然都有真心既，通新都係新手多

我欣賞對一個角色 一套作品專注既coser, 好反感cosplay圈既即食文化
講講下離題，btw 06年開始影cos ,而家無乜點影了